[hehe] 扮女人釣狗公釣到沉左船

扮女人同佢曖昧
扮扮吓假戲真做
自己扯埋旗
點算好

又係呢條狗公

食屎啦屌你老母

隻狗公都有搵我

死gay佬

你又知邊個?

一睇老婆仔就知咩料

又係佢

其實佢係邊個

yes

係咪唔比人講英文果個

回覆老公仔老婆仔

回覆以上問題?

要老婆仔對波波人奶

一睇佢將個嗎字打做媽就肯定佢係邊個

啲字眼一樣既

條友唔撚識字
我話想做佢SP
佢唔明 叫我打中文

你又釣緊佢?

咁你打左咩俾佢？性交拍擋？

發神經

屌